獌狗呢隊垃圾和到波我點都得

獌狗食得屎

屌 獌狗一輸 建制即刻有兩席

個細蚊仔俾人針對

ok

屌，on9

普Daddy唔使黎

找數

點

贏埋

一早就要出格連活特啦

Hi

去維園裸跑 記得唔好走數

???

3:2

和唔到 贏埋

和唔到，樓主大勝

樓主可以跪去manchester？

樓主：贏波唔計和

直播對住何妖打飛機 唔好走數

反勝唔計和波，樓主又贏

贏波

想睇

屌你 買能左曼聯贏架

喂呀

一日未完場

90+1 3:3

和了

呢球唔應該手球啦 縮撚哂喎

Btw推呢個

黑哨唔計

唔係咁邪下華

裸跑/裸游
揀好未?

我代表買左和嘅手足多謝你

慈狗 講得出做得到啊